{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152161?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 리버사이드 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインやチェックアウト時間を調整したい場合、スーペリア部屋は1時間当たり11,000ウォン、デラックス部屋は1時間当たり15,000ウォンの料金をお支払いいただけます。 これは残余客室がある場合、最大午後2時まで可能で、週末の場合には不可能です。 駐車は無料で利用でき、1部屋につき1台を駐車することができます。 バレット駐車は5,000ウォンで、夜間(10時から6時)には10,000ウォンです。 週末及び祝日にチェックアウトする宿泊客は午前10時まで無料駐車が可能で、その後は10分当たり2,000ウォンずつ追加料金が発生します。 連泊で宿泊する場合にも追加料金が発生します。 宿泊のためには、身分証明書、クレジットカード、または現金でデポジットを提供する必要があります。 2023年からは歯ブラシと歯磨き粉が有料で販売される予定です。 新型コロナウイルス感染症の社会的距離拡大戦略により、ルームサービスで朝食を利用することができ、チェックイン後に客室で朝食メニューを確認してから注文する必要があります。 付帯施設としてはジム、室内プール、プール、男性専用サウナがあります。 ジムは毎月第1火曜日を除いて利用可能で、宿泊客は11,000ウォンの入場料を払えばプールを利用できます。 水着と水泳帽は個別に持参する必要があり、利用時間は午前6時から午後9時40分までです。 男性専用サウナは24時間営業で、宿泊客は入場料を50%割引してもらえます。 通常価格は昼間は25,000ウォン、夜間は35,000ウォンです。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を調整する場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "スーペリア部屋は1時間当たり11,000ウォン、デラックス部屋は1時間当たり15,000ウォンの料金をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用でき、1部屋につき1台を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "バレット駐車は5,000ウォンで、夜間(10時から6時)には10,000ウォンです。週末及び祝日にチェックアウトする宿泊客は午前10時まで無料駐車が可能で、その後は10分当たり2,000ウォンずつ追加料金が発生します。連泊で宿泊する場合にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどのようなものを持参する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊のためには、身分証明書、クレジットカード、または現金でデポジットを提供する必要があります。2023年からは歯ブラシと歯磨き粉が有料で販売される予定です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の社会的距離拡大戦略により、ルームサービスで朝食を利用することができ、チェックイン後に客室で朝食メニューを確認してから注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ジム、室内プール、プール、男性専用サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ジムは毎月第1火曜日を除いて利用可能で、宿泊客は11,000ウォンの入場料を払えばプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "男性専用サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "男性専用サウナは24時間営業で、宿泊客は入場料を50%割引してもらえます。通常価格は昼間は25,000ウォン、夜間は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は当日現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 596
    }
}